\documentclass{tccv}
\usepackage[english]{babel}

\begin{document}

\part{Dibran Dokter}

\section{Ervaring}

\begin{eventlist}
	
\item{September 2018 -- Februari 2019}
	 {\href{https://www.moba.net/page/en/}{MOBA}, Barneveld}
	 {Software Engineer Stagiair}

HBO Meeloopstage waarbij ik meewerkte in een software team aan het ontwikkelen van een module voor de hoge capaciteit sorteermachine MOBA \href{https://www.moba.net/page/en/Products/Detail/omnia-px/5}{PX700}. Hierbij ging het om een embedded Debian Linux systeem welke geprogrammeerd werd met C++ en een web-interface met Typescript.
	
\item{April 2016 -- September 2017}
     {\href{https://www.capitar.com/}{Capitar IT Group}, Ede}
     {Linux technical consultant}

Als Linux engineer gewerkt aan het afhandelen van de tweedelijns tickets. Waar nodig bijgesprongen bij het Windows team.


\item{November 2015 -- April 2016}
     {\href{https://www.capitar.com/}{Capitar IT Group}, Ede}
     {ICT-Beheer Stagiair}
     
Tweede MBO stage, serverbeheer van webservers met Apache en nginx, Mailservers, zowel Microsoft Exchange als Zimbra. Updates voor de servers plannen en uitvoeren in overleg met de klant. 

\item{September 2014 -- Maart 2015}
     {\href{https://www.flexiforce.com/nl/}{Flexiforce}, Barneveld}
     {ICT-Beheer Stagiair}

Eerste MBO stage, waarbij ik onder andere problemen van gebruikers heb opgelost en mee geholpen heb aan projecten zoals het uitfaseren van Windows XP. Hiernaast was ik verantwoordelijk het dagelijks verzorgen van back-ups en het beheren van de servers. Hiernaast heb ik een monitoringserver opgezet aan de hand van \href{https://www.zabbix.com/}{Zabbix}.

\item{2009 -- 2014}
     {Barneveldse Krant/\href{http://www.bdu.nl/}{BDU}, Barneveld}
     {Krantenbezorger}

Kranten bezorgen op een route van 45 minuten op de fiets van maandag tot en met zaterdag, waarbij op zaterdag s'ochtends.

\item{$4^{e}$ jaar VMBO-T}
     {\href{https://www.mcc.nu/}{MCC}, Voorthuizen}
     {ICT Stagiair}

1 week snuffelstage met simpele opdrachten zoals het installeren van Windows en
het testen van harde schijven en samenstellen van computers.

\end{eventlist}

\personal[www.linkedin.com/in/DibranDokter]
    {Barnseweg 33\newline 3773BB -- Barneveld}
    {+31 (06) 23078771\newline+342420545}
    {dibrandokter@hotmail.com}

\section{Educatie}

\begin{yearlist}

\item{2016 -- Nu}
     {HBO-ICT\newline Embedded Software Development}
     {Hogeschool Arnhem Nijmegen, Arnhem}
     
\item{2019 -- 2020}
	 {Pre-master\newline Computer Science}
	 {Radboud Universiteit, Nijmegen}

\item[MBO Niveau 4 Diploma]{2013-2016}
     {MBO Niveau 4\newline ICT-Beheer}
     {ROC Midden Nederland, Amersfoort}

\end{yearlist}

\section{Communicatie vaardigheden}

\begin{factlist}
\item{Nederlands}{Moedertaal}
\item{Engels}{Gesproken: goed\newline Geschreven: goed}
\item{Duits}{Gesproken: Redelijk \newline Geschreven: Redelijk}
\end{factlist}

\section{Software vaardigheden}

\begin{factlist}

\item{Goed}
     {C, C++, Arduino, Java, Git, Shell, Linux, UML}

\item{Gemiddeld}
     {SQL, subversion, CMake, Windows}

\item{Basis}
     {C\#, Python, PHP, Haskell, HTML, CSS, Javascript, Cisco, OpenCV, ROS}

\end{factlist}

\end{document}
